大家中學 學生會試過最癲搞乜活動?

嗰陣試過鬥食雪糕大賽

逃出A0
之後同仔一組

跟住呢

話攪選美比賽 仲話想加泳衣環節

當然比學校ban左

生命麵包

全校一齊 happy corner
最後ban左

比女同學食

集體扑嘢

男校

女老師有冇份？

隨機磨柱 利申:男校

溫書馬拉松

教員室同班房調轉一日

德信中學speed dating

情人節幫你匿名送朱古力同花宜家睇返好pure好true

同女同學做愛心蛋糕
然後變咗做愛心曲奇

我嗰間都係有人收情信比全班圍觀

逼住玩埋啲好撚尷尬嘅game
屎忽貼屎忽 用背脊運氣球嗰啲

對面嗰條仔仲要好似係少少基咁嘅樣。。。。。。。。。。。。。。

之後都無之後 我唔敢俾我聯絡電話出黎

對面肯定好樣衰

佔中罷課

乜活動都唔搞